唔知係咪飲太多咖啡，心臟咚咚地跳唔停，難以入睡⋯⋯

O~Violeta O~Violeta O~Violeta 내게줘요(請送給我）

喔喔喔喔 無心睡眠
喔喔喔喔 好鳩痴

乜撚野

當分開輾轉翻側思念更加多
分開方知清楚
我永不懂去再愛另一個 （朱主席腔）🚬

愛你似咖啡因令人清醒也手震卻站得穩
沉迷是情癮
生命在日夜流過
清醒醉倒得你伴我
你我喝咖啡 捲入旋渦

又係咁⋯⋯

咁你仲飲 我前排都咖啡因中毒 怕左唔敢再叫

你飲得好頻密？

唔係 係某間鋪頭嘅咖啡會出事 我飲咗兩次都係咁之後怕左 近期都戒緊咖啡